諗唔明凶宅唔搵番十幾廿個地盤佬住番個零月

諗唔明凶宅唔搵番十幾廿個地盤佬住番個零月， 唔洗佢地交租， 咁重陽氣， 咩野都趕走哂

因為地盤佬搵得仲多過你

唔洗交租， 個個月住唔同地方， 慳唔少

好撚gay姐, 十幾條麻甩住同一間屋

又可以成班人夾錢炒凶宅， 保證全部轉售前有十幾個地盤佬住左個零月

警察學堂咪又係咁

間屋咁重陰氣，你叫啲地盤佬去住，仲點起樓？

皇氣先夠照喎

你請到咪得